%*******************************************************
% Titlepage
%*******************************************************
% les lignes en bas sont à inserer obligatoirement après \begin{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%             Commandes Meta-donnees               %%
%%   â¡ renseigner par les auteurs pour generer      %%
%%     la couverture modÃle Univ. Grenoble          %%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%      Fichier encode au format ISO-8859-16        %%

%\Sethpageshift{???mm}   %%optionnel : decommenter si besoin pour ajout d'espace afin de center la couverture horizontalement (valeur par defaut est -5.5mm)
%\Setvpageshift{???mm}   %%optionnel : decommenter si besoin pour ajout d'espace afin de center la couverture verticalement (valeur par defaut est -15.5mm)


%\Universite{}    
\Grade{DOCTEUR ÈS SCIENCES}         
\Specialite{Informatique}
\Arrete{}
\Auteur{\myName}
\Directeur{Gilles S\'{e}rasset}
\CoDirecteur{J\'{e}rôme Goulian}   
\Laboratoire{du Laboratoire d'Informatique de Grenoble, équipe GETALP}
\EcoleDoctorale{l'école doctorale Mathématiques, Sciences et Technologies de l'Information, Informatique (ED MSTII)}         
\Titre{\myTitle}
%\Soustitre{\timestamp}  
\Depot{}       


% Commande pour cr\'{e}ation de nouvelles cat\'{e}gories dans le jury:

%\UGTNewJuryCategory{...NomDeLaCategorie...}{...Definition...}

% Exemple \UGTNewJuryCategory{UGTFamille}{Membre de la famille} que nous ajoutons dans la commande \Jury ci-dessous sous la forme \UGTFamille{Jean Rousseau}{(...titre_et_affiliation...s'il_y_en_a...)}


\Jury{
\UGTPresidentExaminateur{M. Éric Gaussier}{PR, Universit\'e Grenoble Alpes}
%\UGTPresidente{...Civilit\'{e}, Pr\'{e}nometNom...}{...titreetaffiliation...}

\UGTRapporteur{M. Roberto Navigli}{Pr., Université Sapienza di Roma} 
\UGTRapporteur{M. Mathieu Lafourcade}{MCF, HDR, LIRMM, Université de Montpellier}   
 
\UGTExaminateur{M. Denis Maurel}{Pr., Université François Rabelais, Tours}   
\UGTExaminateur{M. Nabil Hathout}{DR CNRS, HDR, CLLE/ERSS, Toulouse}    
%\UGTExaminatrice{...Civilit\'{e}, Pr\'{e}nometNom...}{...titreetaffiliation...}   

\UGTDirecteur{M. Gilles S\'{e}rasset}{MCF, Universit\'e Grenoble Alpes}
\UGTCoDirecteur{M. J\'er\^ome Goulian}{MCF, Universit\'e Grenoble Alpes}   

\UGTInvite{M. Didier Schwab}{MCF, Universit\'e Grenoble Alpes, coencadrant}
%\UGTInvitee{...Civilit\'{e}, Pr\'{e}nometNom...}{...titreeaffiliation...}
}
{\setstretch{1.0}
\MakeUGthesePDG 
}

